要求香港政府廢除港幣 全面落實一國一制 使用人民幣

整個聯署